屌你老味依家先嚟紅雨

下晝落狗屎又唔紅，係要收工先來紅
大交合執柒咗佢啦

返工放工各一次

一到1800即掛